下星期一全面癱瘓港鐵行動！！！

屌你老母 仲返工丫拿

聽日唔好咩？

why not both